[求助] 幫主人絕育

我主人8個月大
係唔係差唔多時候要幫佢絕育??
有無其他奴隸有好介紹
好擔心
唔想主人痛痛或姐手尾長

同問

阻人扑野燒春袋

男仔定女仔?

發情未?

住邊區?

筆直係幾多?

男仔
佢成日會凸出嚟 唔知係唔係發情
九龍城
唔知價呀

我果隻都係 不過佢又無咩點叫

我都好擔心主人絕左育之後會冇咁活躍

而家我主人都會跑黎跑去 好怕之後好懶

唔一定要絕育既
不過佢發情時會叫足一星期特別係夜晚
你頂得順就得，一段2歲半後就會叫春
如要絕育價錢大概800-1200左右
幾年前就係800有得做但我想養喵保留返佢既天性

所以你家主人無絕到？

男仔唔絕育會週圍噴尿

絕左都會

我果隻6個月就絕左，最好早啲做
同埋做完佢會乖啲。好多時啲狗走失就係因為發情

我之前都有擔心過
但屋企個兩隻絕完育玩得仲癲 仲超級嗲人

點樣乖法
因為我個人認為我主人而家已經好乖

我主人係港九做絕育 手勢唔錯價錢都可以
埋單好似980$